燒味之中 油雞都算最垃圾

燒鴨屌打啦

紅腸？

燒鴨加油雞 冇得輸

叉燒 燒腩仔

油雞又油又無味又唔熱 簡直係垃圾

白切雞先係

油雞點會冇味吖 佢係咪俾咗切雞你
油雞好正

叉燒agree
腩仔成日好撚咸

啱啊
切雞先正